屯門手兄俾啲禮貌啦

手足們可唔可以冷靜少少，屌人之前諗清楚
啱啱係屯巿有一大班人摺緊紙鶴，有唔少街坊影相，有啲3樓影落嚟，樓下班人起勢咁屌
講真，有好多都係街坊街里，阿叔阿姨都係幫我地，依家起勢咁屌真係灰到走哂

我相信摺得嚟都係想大家宣傳出去，唔係自己圍爐嘅，既然班阿叔阿姨又冇影大頭，點解唔俾人影下？
佢地影完係自己年齡層分享，正正係帶緊我地出同溫層呀

現場見到好多手足口罩都冇戴，就係咁屌人影相，不如保護下自已好過屌街坊啦，人地琴日幫咗我地好多。

講到口臭 Be Humble

推

自己推下

幫推

行過望下佢地點影先
如果好大範圍咁影真係OK
你當佢地幫手FORWARD個MSG出去
影大頭就係梗係屌柒佢啦

但講到尾 出得黎做任何活動
做返少少功夫保護下自己先啦

本身二樓三樓好多叔叔姨姨 有啲嬲住咁走

認同，不嬲有禮貌係爭取支持最有效方法。

樓主小心比人話分化狗

有個姨姨好有禮貌埋嚟問影唔影得相 但唔係個個都咁

同埋巴絲們 你地整得靚 佢地當然想影下相 如果真係發現係想影大家大頭再屌都未遲啦

唔好咁撚敏感啦屌你地老母

係現場叫人咪亂屌都俾已經俾人話啦 驚咩

戴返個罩喇
分分鐘自己都有影
嚟得影多數喺支持
小弟921喺屯市親歷有好多街坊支持
變身佢哋都會開遮
所以自己做多步好過屌走支持呢班街坊手足

tui

be humble呀

呢個係真
由6月到而家
提左好多次
唔洗咁撚惡

點解人地沙田做到咁友善，屯門做唔到？

push

望到呢d post真係好撚灰
第時冇民意你地有份造成，屌你地老母

今時今日仲有班on9唔包自己 反而屌自己友

講左咁多次仲有人屌鳩人影相,唉

叔叔阿姨唔會用tg連登 有時好多規矩唔清楚大家體晾下

Tui

咁惡點解唔自薦入黨

有冇手足之後去道歉

好簡單，有狗仔狗女煽動真香港人

pish

又屌人影相

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

冷靜

我喺2/F 影相畀人用雷射筆照
以公關計，屯門友輸晒

班 mk 真係垃圾 要人幫手執屎

不嬲與其防人影大頭不如自己包實啲
你防得幾多個

咁撚易被煽動就返屋企訓啦
身邊冇手足清醒d叫佢地冷靜d咩

手機影二樓影已經乜都睇唔到

呢個真 好多人無啦啦俾人射

班MK好惡

屯門牛 冷靜啲

我都聽到 連講句唔好意思都冇

帶返口罩啦

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

摺紙鶴都係靚預咗俾人影姐

Push

唔可以去屯門市廣場行街

嘩 唔撚掂喎
和理非既民心唔可以失嫁

好多都咁
喺現場唯有自己做有禮貌啲嗰個

有去過屯門行街
真係特別惡
但心水清既幫手做返禮貌大使啊

出得黎自己保護好自己係基本喇，唔好再亂屌人喇。我地係正義之師唔好淪落到班狗咁

有時啲上年紀嘅真係唔知唔影得大頭
唔係個個有玩連登有用fb清楚咩事架
不如我哋好聲好氣講、解釋
真係立心不良影大頭再屌
好無？

真， 冇人影摺黎托

呢兩個月手足有禮貌咗好多，今日做咩會咁

唔好苦行呀

Be humble 真係緊要

早排都有人講個話某啲手足有太多權力慾覺得自己付出多啲就可以屌其他人 麻煩尊重下自己人咁多位大佬

十八銅人
一邊打一邊做PR先係高招
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

十一假期connect埋全中國人執行國歌

其實我地先係最愛國嗰個

真

Be humble

唉又係咁
總係重複犯錯

摺紙鶴都係為左手卡影相啫
點解班狗咁黑人憎 係因為佢地街坊都兇呀
Be humble啦

be humble

辛苦了

我覺得屯門人係好sensitive同埋好易panic
其實好多人都只係離遠影
影完仲會遮樣先出街
除非你見住佢影大頭
如果唔係只會變左9屌

Humble

唉香港人真係好撚鍾意打卡
有時見到都有啲燥

又話各有各做 咁撚快唔記得??
唔通要迫啲𡃁𠵈去屌狗??
嬲還嬲 自己人就禮貌啲好無?

大家冷靜d啦
難得有d叔叔嬸嬸幫手做下文宣
幫我地手打入佢地既圈子
下次鬧之前可以睇下佢到底係影大頭定影大範圍先
佢地有好多都唔識同唔知點解唔影得
如果係唔知 不如我地試下解釋比佢知
多一個同路人好過多一個敵人
如果係惡意同特登 我地先再屌佢老母啦好嗎
唔想佢地番到去同d朋友講 依家d後生仔好惡嫁
求下大家啦

日提夜提啦 好聲好氣提完仲要比人屌
屌返佢地轉頭反而好聲氣返

出聲提ok
唔好郁啲就大聲屌
唔好上腦唔該

識改善就得啦
之前發夢都見手足大聲屌人影相，但其實人地係橋上面影落黎，我地又black bloc，根本係無屌人既需要

謙卑係免費既
但可以為你贏到好多野

我都聽到 on9原本支持都嚇撚走啦

因為沙田人真係民氣純樸 人傑地靈

講真又要整又唔比人影

展覽咩家陣

推一個

宜家中庭同政府合署都有自己友，不如做大個勢撐場

搞呢D野 唔係比人打卡有咩用

三樓影落黎都影唔到大頭啦下話
iphone 11都唔得啦

咁都影到POPO大入貨手機啦

諗起今朝去court 上層條友勁惡屌下層啲人做乜唔上去
大家都係同路人點解唔可以有禮貌少少

接紙鶴唔畀人影不如哩返喺屋企摺

琴日新虛都有條垃圾狂屌樓上個黑衫女人
人地講埋香港人加油仲要屌 仲攞燈射9人

尋日發生左咁多事,大家難免會暴躁啲

我屌你老母啊

真心唔明啲人好地地拎支筆照人做咩 狗就話啫

人地3樓咁高影落去都屌 痴線

唔好做爛仔

控制唔到情緒翻屋企冷靜吓
唔好出嚟亂屌
想出氣下次拎齊裝打狗
亂屌冇意思

其實響公眾地方比人影係正常吖
除非人地隊埋黎影你個樣
否則只係影你做緊既事我一直都覺得冇問題

呢幾個月黎見親啲影相即屌既人其實我好反感

衰啲講 唔係一句"我為公義"就真係大撚晒

放鬆啲各位手足

香港人加油

幫推!

雖然影之前同人哋單聲係禮貌，不過樓主話齋，我哋依家係輸出鬥爭思想，唔好隨便屌人! 🙏🙏🙏 如果怕上鏡，可以蒙面 😷 蒙面法係唔會通過嘅，放心!

你係亂屌街坊果d死mk?
屌我唔緊要，俾返d禮貌其他長輩

各位手足禮貌少少啦，會嚇走好多同路人

其實屌完又點 就算佢真係影你屌得佢都影完 不如戴口罩保護下自己好過

無謂亂屌

推！禮貌d啦下次

表明來意無人會屌
可以落黎埋去近距離影都仲得

Be humble la 講到口臭

宜家中庭果面好和平，希望大家be humble, mutual respect

推 岩岩嬲到痴線

唔係情緒失控既理由

比少少腦諗下先屌

都話左屌人影相係負作用

而家啲器材咁高清，記者live住要影一早影到晒你啦

根本係要自己遮好啲，咁當然你換裝期間比人影就另計

盡量勸下啦
大家都冷深啲

巴打sor, 睇撚錯，以為你係啲死mk

係 大家禮貌d 我地要團結各階層

係禁屌，屌咩

仲要屌人影相手指生癌
老實講我深黃都畀你屌到唔爽皮返沙田玩，
其他公公婆婆中年人真係會畀你地屌到返屋企唔再出來。

平時無乜好打卡既就爭住打

呢d和理非活動最岩打卡宣傳，又屌人老母

真 啱啱行過見啲人好激動以為咩事
仲驚要召喚神獸
原來影相

嚇親人有咩用？禮貌少少

弱撚智，我老母比我日嘈夜嘈先變左淺黃比我發夢，經過屯中番黎黑口黑臉同我講比人屌影張相都唔撚比

自己戴返個口罩啦，咪再屌人影相

屯門係鄉下人，無文化，唔講粗口D人聽唔明

影相咪當佢地做文宣 帶返個罩保障自己好過啦

Be water仲要be humble

推，自己做好啲，唔使屌人既，冷靜啲

遊行打仗就當然唔好影
我諗摺下紙無關痛癢嘅
take it easy and relax

同叔叔嬸嬸道歉啦

保護好自己啦 都就嚟4個月啦
帶條頭巾帶個口罩帶頂帽帶副黑超真係咁難咩?
講真包咗頭佢點影你都唔洗驚 根本唔會認到

屌影相真係好冇意思

其實經過三個月前缐好多手足開始變得好煩燥同神經質

Be Humble

真係要推，大家要客氣D呀

我話啲人係口罩都唔帶叫人唔好影相 比人話我分化撚話我藍扮黃 以後屯門活動唔好預我 除非個條友同我道歉

戴返口罩啦

惡到仆街自己又唔保護自己

其實講撚左幾個月

不完美 可改善
下次大家不如帶盒口罩去派比怕比人影相既巴絲仲好

要解釋大家都係保護自己啫
唔好嬲啦

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

同感啊
大家唔想俾人影不如戴返口罩遮一遮啦

咁佢地的確有好大壓力 我地會明白
但可能街坊就要我地去解釋下

屌 都on9 在商場已經一堆cctv 屌乜春

講真，喺得中座個位摺，就預咗比人影啦
唔想比人影就語氣好啲，鬧人做乜

自己有神獸之後根本已經少左好多廢老影大頭
而家影果啲根本係覺得感動/震撼想share俾friend睇 你知上左年紀果啲幾鍾意留念

保護好自己身份係你責任 如果有廢老要篤灰 係會偷影 唔會咁光明正大咁影

所以見到人影相佢最多只好提下佢小心影到人樣就得

思想成熟嘅中年同年銀髮同路人，會明白大家嘅反應點解彷如驚弓之鳥，甚至體諒年輕人年少氣盛，唔怪我哋
中立，或者立場正動搖嘅淺藍未必有咁強同理心，受得住大庭廣眾被罵嘅屈辱
反正今日唔係要衝擊，影到相其實無乜大不了，自己做多少少，戴返個口罩囉
大家努力借呢啲警暴事件可以憾動中立淺藍嘅機會，爭取多啲同路人啦

屌走同路人 係咪ON9

其實真係好難避免被影相，唔想上鏡應自己做好準備，都3個幾月啦，基本野嚟⋯⋯ 得到街坊支持係好重要傢

Pish

我阿媽啲師奶朋友最開頭成堆都係覺得學生冇錯
聽啲人講都話其實好乖好純良

但有次佢地有人兩母女行過想影張相擺上gp話經過示威現場 只係影左個場面
比人成部電話打左落地 同比人屌
從此我老母班六七十個既師奶團隊就變成話驚左示威者
拉晒佢地

話佢地乖果啲都係假

真人真事 以會員資料做擔保都得

推，保護好自己。我經過可能都會影張share出去，唔好屌我﹗

啱呀 唔好做到班狗咁冇禮貌

你地唔係暴徒 你地係有夢想嘅年輕人

我明手足們當然要be humble，禮貌小小，咁希望大家唔好唔開心啦，唉

但你又要明白，而家香港完全係半戰爭狀態，一輸就仆街，唔係玩玩下。
昨日又有百幾個手足被捕，甚至中五學生差d被人殺！
我想問下，到左今時今日，我都仲可以輕輕鬆鬆過每一日？
你想影相嘅，當然冇問題。但希望你們唸下，係味一定要對你地好聲好氣，先會支持我地？我地已經失去太多手足了。和理非嘅朋友，希望你地唔好上網打嘴砲當參與左，不合作運動呢？

Sorry for off topic
Anyway,Be humble we stand together

推 diu人之前都戴返個口罩先啦

真係好多行過街坊見到靚 想影張相仲要係二三樓 跟住有人就一句車埋去 除自己條底褲黎影啦

和平活動可以影相

推

阿叔阿嬸離遠影相
其實好有效幫大家傳去同溫層外

大會堂依家咩情況？
陣間嚟

呢到大家都明啊
最慘影相個啲通常都係中老年人
保持禮貌係必須的

唔高炒點影哂呀？

點解摺紙被影都屌？你話起路障就唔好影遮

係咪傻左?係商場都怕人地影相?
係街度勇武就話怕被人影啫,係商場和理非怕咩呀?
唔好下下勇武上身啦,怕就戴個口罩街坊look玩極致和理優啦

有人話影相子宮生癌添 有啲係個伯伯都話埋 但有時友善少少提翻就好啦

屯門人聚集緊 有咩搞作

見到街坊唔小心影左你入鏡
唔好，吊
試下：唔該唔好影人樣（自己行開讓位）

已經發生左 再屌手足都冇用
我地要不斷提醒自己唔可以再咁樣

721 831 101

岩 巴打現場要幫手同姐姐say sorry

保護好自己唔比人認到係自己責任嚟

邊度等呀？

民意喎 惡撚到

我諗冇人會鍾意受到不禮貌既對待
好多時老一輩只係覺得後生仔係乖有禮貌就應該支持
就係咁簡單
就算係戰爭狀態 都唔洗惡言相向對自己人

無公關死撚得架屌晒你地

其實唔少真手足的確比較精神崩緊
理解嘅，但睇環境啦，和平集會就唔好太tense喇

有人提下先得架 依到講完冇人幫手叫 屌人成慢

帶好口罩就唔驚人影啦
有人影大頭先提醒，解釋政府會秋後算賬
佢唔聽，惡言相向，先至獅烏

唉，各位手足忍一忍，公眾地方影又真係合理嘅。
點都好，己所不欲 勿施於人
保護好自己就得

係果時好多阿叔影張相想支持下 但手足即時跑過去同佢嘈 唔夠幾秒就圍住左佢

問題係佢地有冇聽到 唔好周圍屌人

我相信黃既會理解體諒
但問題係不問世事嗰堆中立
會好損形象
俾人屌完再聽返班死黑警洗腦式暴徒前暴徒後
佢地會相信黑警講既野
最後真係會變淺藍

推
琴日好多街坊...

好多都係咁 屌人影相 屌自己友大大聲 想打交咁
一有差佬就跑最快大聲叫人走啊

4個月都嚟, 屌人真係冇乜意思
呢d和理非摺紙活動影到其實問題都唔大
同埋保護自己係自己責任 你話無啦啦zoom你大頭影就話啫

今日中環都有

其實係連登講咗一億次都有

冷靜啲 屌藍屍得 但唔好誤中自己人

求下大家比D耐性

3樓個班係唔係都屌 咁驚比人影番屋企摺啦屌

我明，所以我去集會no mask，有人影大頭都冇鬧
點都好啦，各位禮貌小小，和理非集會就和平小小

頭先有小妹妹落去影相
比人一手拍走人相機
佢喊左

依家就係要屌住提
有錯唔屌叫包庇
望下d垃圾黑警包庇包到似乜撚野?

乜撚嘢叫無用
係咪見到有錯都唔更正，由佢一路錯落去就叫有用?
be humble講咗幾耐?

有冇人道歉

6月尾收工行過連儂牆已經係咁亂屌人啦，話唔寫紙仔第二日俾共產黨拉左唔好喊。點呀？再晦氣啲啦？咪咁趕客啦仆街！你要趕就等啲人撕紙嗰陣同啲廢老講再撕聽日共產黨黎輪姦你啦。
明明屯門啲街坊就好nice，見我一個痴連儂牆都會主動埋黎幫手同傾計開解。係有班口臭垃圾懶係看破世事咁。得喇得喇，知你型哂喇，你自己一個出去打啦？要民主就要大多數人支持，你要型要英雄主義就自己玩啦。

be humble!

真！其實都係和理非活動，大家唔好咁敏感啦。其實好多人都係想影紙鶴。唔係要zoom近影大家。

覆錯po sorry 我完全唔覺得高炒有問題

和理非做和理非野，唔係就係為左影相吸引注意咩？

下...呢d活動唔係比人影嚟宣傳咩

其實街坊遠距離影真係冇咩影響 咁多media影 清過佢地10倍
反而要防範啲長鏡頭/假記者

唔好搞到自己同爛仔一樣

推 點解咁耐都唔生性

係我個中年同事次次都有件出
不過佢唔知唔可以影相

agreed

我呀媽1/10影直升機，比啲前線mk啤到實

做人冇公關死得架

Be humble
就算唔想人影相都要禮貌咁同人講
唔好同藍絲一樣咁無惡好冇

Be humble
咪由佢影

和理非集會/行動都屌人影相

其實同爛仔冇分別

係就貼下文宣向同路人道歉啦

琴日屯門打到邊，街坊就幫到邊，指埋路應該點行，又係高位做哨
呢場運動做唔做到落去，街坊都好關鍵，冇咗佢地，平時打完點走呀

頭先手足真係惡到
搞到我忍唔住行過去同好大聲位哥哥細細聲講
手足態度可以好返少少啊 畢竟觀感唔好 冇咩禮貌
佢都點點頭 佢之後都改善咗
我而家有啲後悔冇逐個手足埋去講
或者逐個街坊去解釋返點解啲人唔俾影相
如果今日同我一齊嗰幾位位好好吹嘅中學生見到
希望下次你地可以溫柔少少啦乖

屌 偽勇武 好多mk

屌人嗰啲傻仔嚟 驚俾人影到就載返個口罩啦
出得嚟唔代表大撚曬 黑社會咁亂咁屌

我唔知岩岩屯市個班屌人大台係邊個，我都唔知你地琴日付出幾多，大多都係手足，有乜好屌，態度唔該好d，你地連自己基早帶口罩責任都學未做好，點解要屌人？最好唔該反省下

搵人提下手足啦

燥都唔可以亂鬧人㗎

睇live見到好多婆婆落樓幫手 又預備曬物資
屯門街坊真係好重要

又唔係做緊野
有咩好屌

屌做乜尻

痴撚線惡撚到

仲要著撚哂裝咁跑添

唔好咁啦，巴打
大家都down to earth，知道唔同地區，有唔同人口結構，文化，同水平。但大家自己人，口下留情吓喇
雖然我唔係當區人，但我知過去十年八載已經多咗好多昔日住市區嘅人搬咗入去
俾啲正面鼓勵仲大正面效果

你有禮貌啦

嗰日屯門有好多街坊幫手由高處提水咖
同埋今日集會摺紙鶴唔係冇意義
大家要識得睇情況

咁樣講完屯門人會令你覺得有優越感？

唔係影大頭唔屌啦

如果你喺現場可唔可以幫幫手做好公關
我地唔可以失同路人

包裝好緊要

驚俾人影就戴口罩啦仆街
過左3個月仲係ON撚99咁
呢D文宣和理非野
唔係俾人影相咁做黎做咩?

兄弟爬山 只係識吊人 文宣無人做 有咩謂？
提醒先 人地唔聽先吊 講左幾個月了

一定要屌
要反省 唔好話咩不完美 可改善
係要改善

唔打卡點擺上Twitter 呀大佬
做完影都影張相話俾人知啦

不指責 不分化

人地有人地發洩嘅自由，唔好強加自己個套落人地到

係囉 on撚9
打埋記者呀笨

今次係屯門屌街坊集會

真心想問呢d活動都屌人影相果d，係咪純粹想搵人發洩？

入黎傾下星期六日有咩方向

星期三喇 入黎傾105 106活動

唔知點解覺得3樓屌人個班覺得自己好型

不定時推下，禮貌好緊要

屌鳩同路人真係on99，影你大頭我幫你屌埋佢冇問題，人地幫你宣傳緊你屌人我就屌鳩你！

禮貌好緊要，唔好學啲狗咁見人就屌，只會黑人憎，冷靜

推
琴日屯晚好多叔叔阿姨睇水
唔話得

同感。。

pish
反省下la

同意，愈黎愈多手足開口埋口就屌人老母

比人影大頭就係呢班打卡既撚樣縱出黎
個個唔打卡影響 邊個敢邊人大頭

係 不如怪自己保護功夫做得唔夠好過

其實你整得 都係想比人影 發放正能量
有班人 係咁係到屌人影相 但又唔帶口罩 想點

和理非活動咪比人影lor 怕乜

班友屌撚到佢流哂馬尿咁走

對同路人要禮貌，對對家要召喚獸

又少個手足

其實影大範圍都係自己做個紀錄，好多時咁鬧走人會由支持變唔支持。

痴撚線

唔打卡都放上Twitter 話俾人知你話我聽?
無人知既活動做黎做咩？
自己打飛機？
無人知不如返屋企訓覺好過啦

講咗4個月了

係咪痴線架 真係點解可以唔道歉應用返落佢地到

明明大家be humble 左一排做咩又躁底返
有禮貌真係好重要

呢個真呀 唔止屯門
可能日日屌 一見到人影就燥
但係唔係個個都有惡意

我老母7點番到屋企都話聽到人唔比影相
睇黎班人真係一直屌，仲屌左好耐

有冇人係現場可以提下佢地

所以咁撚多手足比人影大頭咪你地搞出黎
個撚個影影影 你地掩護緊影大頭個班撚樣呀

九月開始
又撤回
又周圍破壞
又搞唔到百萬遊行
真係開始少左人支持
要爭取多d中立支持好重要

屌自己友就大大聲

推呀

係現場 有時會燥d

道歉先 齊改善

岩岩有人提
比人誤會係藍絲
有巴打大聲屌 你係咪藍絲 走啦仆街影影影

推呀 大家留意下

保護自己先啦

Agger

商場都有cctv，拆埋佢吖笨

喺商場呢啲地方搞得活動，實會有街坊影下相，佢地都係八卦下咩事

你擔心有人影大頭，咪保護好自己囉
依加一開口就屌哂老母，啱啱仲有人話拍咗個學生部電話落地(未fc)，咁同你口中嘅藍絲有咩分別

唔該咁多位手足留意下，提下身邊嗰個，要be humble

唔好一開波就屌人啦

咁驚人影你
點解唔戴口罩?

咁你話俾我聽唔話俾人知既活動你做黎做咩？

因為屯門好多MK牛屎仔

又返返去早兩個月咁

咁辛苦摺完紙鶴又唔俾人影相咁摺嚟做咩

未必關事，一來有反對通知書，二黎黨鐵係咁關站，三黎每次都有咁多黑警係附近，呢d 先係主因。 民調顯示民意冇轉變過

我影果陣有人係下面大聲屌
喂上面果個影撚完未呀
之後聽到第二把聲 叫我落去隻秋
我拎住大機影姐 咁都要搞我

同意，咁撚驚人影，一係戴口罩帶圍巾，一係就咪出黎

你叫條友自己上連登睇啦
上左熱門添啦屌

點解唔帶口罩

商場咁多cctv拆撚哂佢囉
和理非宣傳活動唔影得不如唔好搞
你話拆緊閘都影屌走人就合理

驚人影你點相，又唔驚cctv
戴返個罩咪咩事都無

依家仲嘈緊?
有無巴絲會落去幫手?

屌警犬唔見咁撚大力,屌自己人就大大聲

去發夢班藍絲用華為都影到你啦
唔係以為要影既話會影唔到呀
咁驚就咪撚出黎 仲要屌同路人

搵人提下班前線，當然都明白係前線對得班黑警真係會情緒失控

我都係呀 3樓影撚到個樣咩
班女學生起勢咁屌
屌 我黃嘅係咪要掛翻個牌話你知呀
尤其班女着住條裙仲要企起個玻璃欄隔離
樓下啲人真係咩都見到曬

push

Be Humble

其實有冇人仲係市中心gp埋返入去提點下。
我唔係現場。

成班人唔帶口罩 有啲仲要著住校服 係到屌人影相 你地連最低既保護意識都冇呀 講呢個問題仲要比人話分化撚

無論係咩原因影人都好
人地唔想你影就唔應該影
咁你影人先 手足屌返你 又變左手足唔岩
你當佢地係度做model定咩

呢個問題持續已久
大佬禮貌係人既基本要求

啲gp都講到口臭喇

之前屯門連儂牆都好多mk仔屌路過既人港豬
叫人寫d野上去
d人行過唔理就屌人
話人係咪香港人黎架你地

唔影相邊個知發生咩事，唔係影大頭就咪屌啦
Be humble

我意思係現場行返入去講。

高抄同集中影地下都屌wor

禮貌好緊要呀

我都覺 勁多中學生連校服都唔換就出黎

7點半左右經過留咗陣，真係聽到好多人被小... 我都有影到，影之前都問過話淨係影到紙鶴可以？得到嘅回覆係OK...

同時已經溫馨提醒過俾啲禮貌，因為佢哋真係喝住咁鬧人...唔得咁架嘛～

由69講到而家

抗爭都要公關架

認同

自己保護自己喇，呢啲活動仔一定會有會影相打卡架喇，成日即刻起鋼做咩姐，禮貌係做人基本野啊

Be humble my friend

講真和理非活動我都會忍唔住影下相拍下片， 驚上鏡既戴口罩保護自己。唔好下下屌走同路人

其實和理非活動根本就係想人影
如果唔係屋企摺都得啦

平時唔夠勇又怕被捕又怕受傷惡唔起 得副full gear拎光環 人地又見唔到自己樣

而家見和理非活動冇狗 人地又見到自己樣 緊係show下power俾女女睇 等人地覺得自己好型啦

Hong Kong needs international support

可唔可以解答下做完和理非野但唔影得相話俾人知有件咁既事發生過

咁做黎仲咩？

和理非就唔好驚 想做野就全蒙面

宜家唔知
岩岩7點幾左右都有好多
嘈到以為有狗

又到講到口臭系列，記住拒絕苦行

大家加油呀，拒絕苦行

屌人影相真係好On9
乜都屌
自己有責任保護自己

push
be humble

有冇同佢地解釋返

3個月仲未識保護自己，大家口罩都無，仲怪人高位影相？

如果真係同陣形的話
就應該互相尊重
人地唔想你影就唔好影啦
又話同陣形又唔想配合 人地屌你又割席
真係多撚謝你地支持

真係好on9，唉
好心驚就戴口罩啦

唔影得洗唔洗一黎就屌鳩人先

真
尋日有個一齊行既姨姨話d人惡過藍屍

有冇幫手解釋 唉

屌你老味 驚人影就唔該帶返個口罩啦仆街
打緊仗呀呢刻 同路人唔該有禮貌啲
有時啲野唔係你大撚曬

又唔洗下下屌老母嘅
提醒番手足有禮貌d就得

Be humble 唔該

請問散末，就到

依家經過想影下d紙鶴都比人屌啊

唔係屯門 幫手sorry咁多位哥哥姐姐

同意，有時真係好似為屌而屌咁

推！1個民意都唔想失呀！

Be humble 呀！！！

做和理非嘢唔搏影相 搏乜

認同請分享

唔影相不嬲共識黎
亦都唔會係一開始就屌 叫你唔影 轉頭換個角度又影
係人都火啦

你住邊？係咪覺得好威

不分不割

大頭係避唔到，啲藍絲用華為好遠都影到大頭，一係帶口罩，一係唔好理，尤其喺商場搞呢啲，同一日，你睇沙田，人哋點架，有冇咁屌人影？又唔會set rb，和理非都係會俾啲極藍大頭Post上網，我都見過，但係和理非本身做啲嘢係要俾全世界人睇，唔俾影真係唔知做嚟做乜

繼續屌街坊場運動好快玩完 一齊入集中營

琴日有街坊喺橋上影相
有位女手足一句「唔好影啦屌你老尾」
好無禮貌
之後有男手足幫佢鬧獲 係咁講「唔好意思」「唔該」

冇錯互相尊重，但你第一野就屌你老母，邊個會唔嬲啊，同埋呢啲和理非活動就肯定引人打卡影相架喇，你而家咁做係屌走自己人，邊個想第一下就俾人屌，禮貌係基本野啊大佬，就算唔關呢件事做人都應該要有禮貌

好唔可以唔好再嗌「五大訴求 缺一不可 屌你老母」
其實句屌你老母真係可以慳翻

不割蓆！！！

仲有人搵雷射筆射佢父母

呢個真，
我係屯市番工，舖頭班深藍同事屌你地班暴徒 ：影個相都唔比 香港有言論自由 專制過共產黨 ，你地講咩都岩做咩都岩，其他人做咩都比人屌 甚至比人打

我駁唔到 癈撚事同佢嗌
我明係好驚人影 但你地咁比位啲藍絲入囉

同埋下晝個時好多小朋友聽到防暴黎緊 好似有怪獸黎咁好驚 又話要快啲走
好影響其他人 咁驚既 十點留係屋企嗌口號夠啦

你地屌人就叫互相尊重？
一句唔好意思都冇
一句解釋都冇就一開波屌人老母唔好影相
想人唔影相 都要解釋架

同埋都係個句 做和理非野唔影 咁你做黎仲咩
返屋企訓覺好過啦
橫掂都無人知

和理非活動摺紙都咁驚俾人影
如果擔心戴返口罩啦
好聲好氣叫唔好影樣 唔好意思
好多自己友會醒水即收返埋
有一次係太子見有人影相 大家圍上去 原來誤會
有個路人叔叔話係宜d場合唔好影
佢自己都俾人屌過
後尾上網睇先知原來影相會令人誤會
之後落親黎都唔敢拎電話出黎
Feel到佢果刻好無奈
唉 佢係同路人黎架 出錢印好多文宣自己落去貼

Be water Be humble

我琴日都無啦啦比一堆好mk既黑衫屌.
但其實我想講. 我係岩岩去到屯門. 準備換衫幫手！
你地到底知唔知場運動敵人係邊個.
路過阿叔阿姨又屌. 唔著黑衫既後生經過又要啤下.
影又點呢到底. 你啲gear著好啲咪唔會比人影到樣.
又要on9 又要偽勇武！
最撚搞笑有人以為我係臥底.
比少少常識啦. 我2隻前臂都滿哂紋身.
點樣黑警呀？ 對屯門人認真心淡.

利申. 發左夢幾次 . 有手足見過我都唔好相認.唔該

屯門人就係民智未開，要感化下

和理非活動唔影做乜撚呀

叫人屌少陣 自己唔帶口罩仲係到屌人影相 個個比你地屌走哂 遲早黃都變藍 跟住比人話我扮黃 仲話我係狗 我屌你老母private chat佢tg 又block我 係group tag你又唔上水
以後出去第二區 你地慢慢屌 屯門人好撚耶

講真我又唔明 屌黎做咩
是咪痴線
你又唔係勇武緊怕比人影
做嘅嘢又係d文宣嘢
你都係想人地知姐
on99人地影又要屌
唔該反省下自己個心態先出黎啦好嗎個運動宜家都叫中期 仲係9流流咁
利申：非割

屌！係咪痴線架

屯門都唔係第一次，次次都大力屌，好多時都係屌同路人同幫大家傳去其他年齡層嘅人

可改善嘅

共識係發夢唔影
和理非活動無所謂
如果咁既話人鏈都唔比影啦不如

比人屌返轉頭阿

咪撚係咪都屌啦

唔係分化
呢三個月屯門應該係屌自己人屌得最勁

小心有人潛入分化！！！
利申：支持有禮貌d

同意，成日燥狂咁大大聲一黎就屌同路人，唔割但都會令人難受心淡架嘛，特別條淺黃

咪係, 和理非活動, 唱下歌都係咁叫人唔好影相,
响觀塘D學生, 無論你係幾遠影, 三層樓外影都叫唔好影相.
尋日六區就話要小心D唔好影啫
平時呢D可以做下文宣, 同街坊打好下關係, 就係咁鬧人.
唔係影大頭就唔好阻人影啦, 好無禮貌

保持戰鬥力
不停練習

摺紙尼d活動唔係就係為左吸引注目同做宣傳咩？咁影底傳俾人睇做文宣都好正常啫。唔係既話唔通只係為左自high？
和理非活動其實唔怕俾人影，怕既話就應該自己戴返個口罩。

比黑警屌都無咁嬲
因為你知班黑警狂燥症
無啦啦比同路人屌果種感覺好難受

見佢地睇下呢個post,以後禮貌d

和理非行動就係想人影低傳開去

唔影得book間房圍爐打飛機好唔好？

黑警開槍 好多人都好嬲 冷靜下對準邊個先係敵人 唔好憤怒埋末左初心同理智

講真

就形象計 我認為連真勇武手足都唔會咁屌人

我唔明點解和理非活動需要咁屌法

利申：俾人屌過

其實。。。有冇人現場叫返大家冷靜？

Humble please

Same，個feel 衰過畀黑驚屌

仲有好多追住人係咁屌，對住警察又唔見佢地咁勇武

又要串柒柒又要唔戴口罩
講緊你地班中學生呀

推 吾好乜都屌啦

屯門依家淨係留喺中庭嗌？可唔可以唔好再唱肥媽，出嚟聲援手足大家仲咁有mood？

屌人老母都要屌岩對象呀大佬
下下屌街坊
有心影你求其入一間鋪zoom大頭影你地都得啦
仲有著校服個d 盲既都知你地讀邊間
麻煩換左衫先出席呢d活動啦
保護自己

心水清又係現場既手足可唔可以幫手補獲⋯
唉，做乜鳩呀

唉 屯門今晚大失民心

真心都試過好似你咁見到佢哋亂屌真係心到灰。

戴個罩保護自己
無論有冇人影相
都要保護自己同身邊人（有時見男朋友戴咗女朋友（vice versa）唔戴係咩意思）
係基本防護裝備呀

摺紙都唔比影係咩玩法

做咩事都要有禮貌架喇，做人基本野，街坊唔係用黎俾你發洩架on9

摺得咁靚係人都想影下嘅
本身自己都想影 但一影就俾手足鬧就不了
利申：係現場有份摺

其實Black bloc左仲屌人來做咩
有行動又會開遮 仲屌咩呢

班中年又唔見你地平時出黎，剩係識影幾張相就當支持

串下嘴者，無惡意，Sor
本身意思係想講D街坊你唔加粗口佢聽唔明

核彈都唔割，屌你老母呢d真係割

講真，好多野都係因為冇啦啦有人影先有真相

你都幾撚on9

認同樓主，6月講到而家，就算叫人唔好影都唔好下下一黎就屌鳩人，好多企我地尼邊嘅叔叔嬸嬸俾人屌到好唔開心，覺得俾人誤會左，睇下佢點影法先，影大頭就另計啦

勇武手足自己做足保護措施

反而唔會咁亂屌人

會亂屌人個班都係和理非活動出現得最多

Push ar

明白係唔好影大頭，唔好影到啲樣... 咁我知啫，叔叔姨姨們唔知架嘛
有時佢哋真係覺得靚就影架啦，比啲耐性解釋下唔得嘅
次次第一下就屌，貪得意咩？

係到話屯門冇直播 緊係啦 你地又唔撚帶口罩又唔撚比人影 邊個敢黎直播呀 黎比你地屌呀？

對自己手足必須保持禮貌!!

呢個真，禮貌係我地既優點

光復香港 時代革命

尋日幾多街坊出左黎你究竟知唔知 一場運動唔係剩係得後生架

利申睇live見到

和理非仲要冇犯法 影你大頭都未必要驚啦
何況老撚咁遠咁影

班小朋友仲要著校服.....呢個時世，就好好保護自己啦.......切勿成為他人負累

有在場手足睇到？

錯就要屌 同埋而家係好敏感 都唔好一面倒咁屌後生 佢地真係付出好多 佢地身邊可能好多人都比人拉過塔過 對呢啲野真係好敏感 尋日發生呢啲事大家都要團結一至 互相體諒

呢場唔只係後生仔既抗爭 係幾代人一齊抗爭呀
拜托哂咁多位手足

有心影既你點鬧對方都一定偷拍到，鬧都無用不如自已保護好自已
不過好似淘大果次咁，有人上門挑機推撞打人呢d就無需對藍絲客氣。

4至6月個陣都堅持禮多人不怪，咩聖詩班咩道歉隊做乜宜加唔見晒?
參加得呢d活動應該都係和理非，你既原則去晒邊?
有d位嬲還嬲不過盡量忍左佢啦

遠影真係無作為 禮貌小小

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

基本上唔係影大頭就唔使理架
由得啲街坊打卡啦

所以咪話繼續屌街坊一齊輸 一齊入集中營

和理非依d活動唔俾人推出去唔通俾自己欣賞咩
手足咁既態度太易俾藍屍入啦真係 下次態度好小小啦唔該

出得嚟做好保護措施
有必要時有禮貌提點
我哋唔係爛仔
啲火留翻對狗用

多個朋友好過多個敵人，用禮貌就可以connect 到嘅中間派，不妨

岩呀，我地係仁者之師

禮貌係做人既基本
敏感就可以無禮貌？

我放工趕去屯市幫手換黎就係比個啊叔屌！
真係火都黎！自己人都屌！仲要我走都繼續屌

你整得呢啲活動，啲街坊就肯定想影相架喇，屌街坊係為左發洩定咩啊on9。一影相就屌係唔係痴線

敏感咗
可能發夢後遺症
我都差啲想屌啲叔叔姨姨
但諗真啲人地可能好奇姐無惡意既

而家咪開左個po比屌個班人睇

推！

現場有冇人俾個po俾班人睇

麻煩見到有手足屌錯人幫手提兩句同埋同人地講sorry

推 be humble

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

係會有人敏感所以語氣唔好 係隔離既人幫手包下底喇

和理飛活動點解唔比人影
自己帶番個外科口罩啦, 不如

唔理想， 可接受， 有改善空間

人地始終都細路仔 血氣方剛 自己同輩又比人扑頭 尋日仲開埋槍 唔係唔比你地屌人 但都理解下點解原本禮禮貌貌都演變到咁敏感 黑警同政府呢班狗奴材長遠真係害撚死後生一輩

冇問過人就影人相叫唔叫有禮貌？

保護好自己、be humble最緊要！你要屌人影但你屌得幾多個？真係要影你地用大炮啦，唔通記者影又屌咩

如果唔係抗爭現場
遠距離都可以接受
大頭照就咩場合都接受唔倒
呢個真係

唔比人影返屋企摺返屋企時代革命啦

be humble plz

而家呢個時勢

好好保護自己先係最緊要

就算人地唔影你 你冇危機意識 照樣去七仔買野 照樣搭一程車返屋企cctv 影晒 咪一樣危險

麻煩心水清手足幫手補底

搵我咩事?

你咁撚樣屌人加幾隻粗口就岩撚晒咩 咪一樣同班靚仔咁亂屌人

搞唔搞得清楚勇武抗爭同和理非活動既分別同目的？

我我真係唔明點解覆屌人影相 宜家又㕶出係影大頭 有好多上左年紀好難由藍/中立l變緊黃 屌你班友又鬧人 人地嬲左我地變番藍真係多得你地唔少

BE HUMBLE啊！

屌走曬班支持你地既街坊 加油

Push.

現家人地zoom近你個樣黎影咩
你又知人地實影緊你？
咁你又有冇問過人地係咪影緊相？
講一句唔好意思 你係咪影緊相呀？ 可唔可以唔好影呀？
有咁難咩

3樓只要隊出d部電話用 樓下望到既人都話個個人影緊相
我試過係天橋只係撳緊電話 都冇啦啦俾人屌我影相

老實講

呢樣野有關抗爭運動整體公關 大家係一個集體利益

而且都講左近四個月 有屌過 有好聲氣講過 有千字文解釋過 保護自己先係最重要

同路人四個月黎冇可能冇上連登啦？

都唔肯改/改唔到 仲賴返人轉頭

咁樣好咩？

條banner好靚，影下啫
屯門牛加油

你係屯門人就直接落去同前線討論下啦
有d野當面解釋會好d易聽得入耳

其實 只要頭先有去到中庭
停留5分鐘
都聽到佢地係咁屌
講事實提醒就叫分化？

Sor 太激動 勁多錯字

我真係唔明點解屌人影相 宜家又唔係影大頭 有好多上左年紀好難得由藍/中立l變緊黃 屌你班友又鬧人 人地嬲左我地變番藍真係多得你地唔少

BE HUMBLE啊！

樓主所言屬實

和理非集會都咁驚
當正自己係前線勇武咁
真前線都無咁惡啦

屌, 俾人影啦, 今時今日仲屌人影相, 拉都拉左二千個啦

exactly

真前線真係唔會咁樣屌街坊

啱啱係現場叫啲手足唔好亂屌都俾人話分化啦

啲中年人、老年人明白㗎
佢哋知道大家都嬲，粗口好理解

Be humble plz

要改一早改左

我希望不大

係睇屯門區心水清手足可唔可以幫手點補救

點都好
我明各位手足嘅心情
和理非嘅活動，就做返一個和理非先
比小小空間自己回下氣，求下你地

我今日罷左課，係屋企大喊左一輪
我知道喊冇用，所以我地要堅持落去。

希望各位可以平和返小小，之前嘅和理非活動都冇事，唔好太敏感。

如果你係現場 麻煩手足你都幫手出下聲 可能個d手足太敏感 你就幫佢做多少少公關 麻煩哂

呢個問題講左好多次

真前線係廢撚事出聲

岩岩係tg group叫人唔好再屌 屌到啲人走哂 黃都變藍 呢條友話我藍扮黃仲話我係狗 睇一睇原來條友得一個共同group 都唔知係咪mon po狗玩分化 hi mon po sir

死mk話你地呀 係到扮勇武

頭先上水都係咁⋯

我都唔係暴徒，我地係抗爭者

咁熱門佢地實會睇到 呢個世界不嬲咩人都有架喇 人地包容唔到你 咁你咪嘗試包容下人囉 大家都同路人 個區係佢地地頭 佢地亂屌人遲早都知教訓 如果你係驚輸民意又盛咪同民意撚一樣 你咪由佢地整完再徹退慢慢影

邊句分化到你呀 公海有mon po狗好出奇？

TUI

樓上巴打講左個問題核心

就係有部份和理非手足可能因為後生唔識諗

用錯左勇武心態係和理非活動上 又覺得自己有同前線手足同等既包袱

所以特別敏感 呢樣係心態問題好難要佢改

就好似用年輕球員踢波咁 後生能量多精力好 但年少氣盛一定會有呢D 出現

要麻煩心水清手足幫手補救

你搞唔搞得清楚有手足去和理非活動都會俾人炒、俾藍絲起底？ 就算有咩目的都唔應該背負無謂嘅成本。

巴打身材一定好好
btw我都試過俾人屌我係藍絲
我只係好鍾意藍色咁啱又著咗出現喺連儂牆咋乜都冇做㗎

係咪應該叫影相果d體諒下做野果班手足呀

你老母西樓主你個title就好撚抵屌啦 屌你

咁你想點 衝落去打撚死佢好路好 你又要係到回又唔當面屌返人轉頭

如何減低無謂既成本？

如果你真係咁有包袱 好似我認識某D 前線真勇武手足咁既

麻煩你好好保護自己 唔好black bloc 又冇口罩都就係度屌人影相

都係個句 好多付出左好多既勇武手足都唔會咁亂屌人

因為佢地知道人禽之別

可唔可以話俾我聽 和理非唔影相話俾人知你地做緊和理非
咁做黎做咩
俾自己睇？

推 真心 口罩真係唔可以冇
禁基本都冇就唔好出

建議唔想比人影自己帶口罩保障自己
好多和理非係唔帶口罩，亦覺得比你影又點

用相機影大頭就唔同，大大力問候佢

p牌仔你真係無撚用 屌你老母 我比你成功帶風向 叫晒成班人落去屯門屌後生仔好唔好

除左影大頭
大頭真係要屌到佢化

今晚屯門不完美 難接受 要改善

唔知道自己做緊既野有咩目的咁做黎做咩？

做俾自己人睇？ 俾自己自high?

而家就落喇 咁你係到屌完同走住黎屌又有咩分別

我都留左十幾分鐘
地下D人一見上面有人影就吊左先
我有朋友IG講佢你上面影比人大大力吊佢

叫人幫手補救返可唔可以？

叫心水清巴打提下場可唔可以？

一定係要屌黎屌去咩？

咁撚威落嚟屌啦

好聲好氣d 洗死咩

你想大家改善都唔洗鬧到咁呀
你係唯恐天下不亂咁

真係遠距離影 點影大頭 都影唔清啦 做和理非既野扮勇武上身 打狗果陣又唔見咁勇 係人都屌我地同狗有咩分別

前線泠D靜

幾時變到公眾地方唔俾影相...麻煩單聲俾我知

唔想暴露自己嘅身份唔係自己嘅責任黎嘅咩?

Be humble. 有咩壞？
先好言相勸，唔得，再勸，再唔得，先鬧，唔得咩？

如果你係其中一個會屌人影相既

我都重覆返一次，等你同你班朋友可以都思考下

1. 如果真係咁有包袱既，麻煩好好保護自己
2. 抗爭都需要公關，政治需要爭取非同路人既認同
3. 和理非活動會影響到淺黃既取態，偽中立個班我唔講
4. Even 真勇武都唔會咁屌街坊，因為佢地知自己同班狗唔同

或者印張文宣解釋落去派口罩比佢地lor
試多幾次總會有人感化到既

要明白大家都係同路人，去到呢一刻都繼續支持我哋應該係鼓勵同感謝，並唔係責怪

切記多一個同路人好過多一敵人！

希望呢D 唔係淨係屌黎屌去你地睇得入眼

你地都唔想自己努力白費架係咪？

由六月講到而家
見到手足屌街坊 心水清手足可以補返句唔好意思
唔需要互屌

今日我都係現場，有個姨姨見我冇帶口罩，主動過嚟比口罩我，仲同我講今晚政府合署有集會，我問佢點知，佢話睇連登見到

真 打狗打藍絲唔見咁勇 做緊和理非野又要屌街坊 好多次都係啲叔叔嬸嬸救 老鏈咁遠影埋嚟影閪到咩 叫你比啲禮拜又話分化 不如入老共做黨員啦咁撚惡

我P牌？睇清楚未呀？

班mk牛屎飛真係唔撚識用腦
睇死又係得把口個d黎
你想一世都係同溫層唔代表所有人都係

大家係咪要有共識當見到串柒柒叫人唔好影相個d手足要警告下佢

想佢地明白
前線勇武手足都唔會咁屌街坊
因為佢地自己有覺悟 同最緊要一樣野
自己保護好自己

着黑衫俾俾狗咬，帶頭巾、帶多件衫又會俾狗咬，
根本而家你口中嘅保護自己就易冇保護，明唔明？

我覺得補返唔好意思就夠 互屌個畫面仲差

你屌佢地都未必肯改 話晒呢樣野已經講左四個月

唔改真係心態問題

唔割 但要補鑊

推
同你朋友解釋吓
唔上連登啲人唔知做乜唔可以影
希望現場手足明白

你一個代表前線？

點解你地仲可以唔帶罩?

其實講句唔好意思唔好影相係咪咁難
唔係一定要下下屌人架

都係個句我唔知你有冇上過前線

以我觀察前線勇武個班手足好少會咁屌街坊

可能你包袱比佢地大啦

點都好 同路人點都唔割

但兼聽則明偏聽則暗 我地唔係藍絲

True 要有禮貌

Be Humble
Be water

推啦一定要呢d又7 8月開始講到而家都仲有發生

我發夢有見過前線手足打緊仗都耐心教一個婆婆街坊點走

點搭車 邊度冇咁危險

佢地冇屌個婆婆阻撚住晒 死廢老死開D

你地都做得到架係咪？

遠距離影幾張就算啦，有啲人真係想記錄下個運動，

大家都互相就下，影相嘅人都唔好影太多唔好影大頭，唔好俾手足誤會

同埋出得去嘅點都帶番個罩啦

和理非black bloc送頭俾狗咬?

唔撚好忍啊🤗

全部都係因素之一
已經少左人出黎 唯有爭取返多少少支持

去得摺紙多數係和理非，和理非享受零風險 pr就係睇你地
和理非都鬧街坊 睇落就唔似和理非
保護身份多少少 其實唔怕佢地影 再講你地摺紙姐 又唔係掘磚
要有禮貌 搞好形象靠你地

好撚惡

狗要咬你 你唔black bloc 做和理非野就唔咬？

講就講過晒 聽得入就聽 聽唔入都唔割

我相信有手足會幫手補鑊

Be water, be humble. Appreckate frontliners' effort. Appreciate everyone's effort (sometimes, or for most of the time it's hidden). Understand the cause of being a bit sensitive or alerted, while taking a breathe and having a puase may lead you to the larger picture. We can feel relieved a bit from anxiety and gain further support too.

你係有無睇我覆咩？
如果琴日有發過夢 今日個時差未調節好 正常係會有屌人影相呢個反應

而屌人影相並非淆底驚比人影到
而係保護手足既其中一種手法

利申琴日係夢境捉咗4個偷拍狗 親手幫佢del片

屌你班mk仔 對同路人俾返少少禮貌得唔得
你地自己係商場遮好d咪得囉 又唔係喺街頭

聽日去同叔叔嬸嬸講返聲對唔住啦！

Push on9 mk牛屎飛

冇問題呀

同路人互屌冇意思

要學個狗頭 班手足做咩都攬 最緊要補鑊

Emoji狗 block得

唔好咁燥底啦大家

點解要屌

推
和理非 禮貌既重要性

轉

是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

可改善

你咪當佢地細佬仔唔識世界
始終真係同路人

你當班街坊係乜...

做禮貌撚

沒有暴徒！只有暴政！

屌緊魔警好像是錢寶芬

[url][/url]

黑警係鏡頭前都好有禮貌,做吓啲形像工程無壞

真係出黍既前線手足 根本一路都唔會理人影唔影相
可以話由9佢。
咁何妨我想問係商場鳩嗚 犯咩法 你驚乜9人影。就算影到會有咩問題?
而家一日唔奪權 一日佢要告你就告你 會係差張相？

醒啦 手足 唔好撚哂時間去屌人影相 唔值得 寧願多d同路人。 有時間捉9人影相 不如係現場做d實質d既野 ，商場既米叫下口號 唱下歌囉。

知道大家壓力好大，但絕對唔好發洩係街坊身上。
e一啲和理非集會，其實是可以令大家舒緩一下壓力的場合，大家唔需要咁緊張，感受下市民嘅團結就可以。

怕上鏡就自己戴罩
上次荃灣又有個mk冇啦啦大叫咪撚影相
冇人理佢on99

呢個時候仲係「中立」既，你仲會expect 佢地會沖支持你？

去過幾個場
屯門真係最惡又成日屌人影相

做和理非野唔比人影相發大佢係咩玩法？路過用電話都比你地屌影相，真係cls, 咁撚惡下次係自己屋企做啦
仲有，係2樓有條女係咁屌人影相，手臂帶住條布既紅帶係咩事？又玩糾察？

睇返林病假對話會
真係有兩邊都唔撐只想盡快平靜既港豬

推 Be humble

呢班人洗乜理佢地，當開埋槍都仲係「中立」，你無論做乜佢地都唔會支持

三樓個幾個中學生 唔帶口罩 著住校服 係到屌長電梯啲人影相 提完都唔帶 三個月一啲保護意識都冇 屌人影相當玩咁

頭先上水廣場都係屌樓上D人影相
其實洗唔洗咁驚
我地又唔係犯法

Be Humble
戴哂罩請不要太懼怕拍照

係好多都係為屌而屌 係咪都屌 好on9

到今時今日好心就包實自己
俾人影係預咗
佢唔影都有直播
唔通記者嚟影又屌佢咩

推

唔好推走同路人

禮貌真係有有咖
試吓傾咗先，唔聽先屌
好多都係唔識規矩咖咋

我都嗌左幾次有禮貌少少冇人理

三個月都仲屌人影相
我琴日比藍絲影大頭叫曱甴我㝫廢事睬佢
反而有鬼佬幫我鬧返佢
形象要長期建立, 但摧毀就係一𣊬間既事

屌人影相就係藍絲？到底你有冇落過場？我見住啲中老年人追住影手足相嘅屌，勇武嘅搶手機c了
對住啲加害者就話包容，對住啲受害人就由人地屌到變地底泥，到底邊個先係藍絲？

屯門哨兵admin 都比佢地屌到擺工，惡撚到人地幫你放哨都要fc 架，行埋少少都比佢地屌

有講到就得架喇

始終大家係唔同既個體

只能做到唔好一面倒影響形象

唔發生都發生左緊係要補鑊，但補得幾多先，你唔可以次次都預人地會接受你解釋。現實就係就算做十次好事，只要有一次衰左就有機會返唔到轉頭。所以都要大家幫幫手改善。

前線勇武愈低調知道做野唔見得光
見光野由和理非做 不過見人就屌唔好咁
未確認藍絲就屌 等確認左再屌 扔電話都唔遲
做人有禮貌 謙虛d 好多街坊都支持我地

點解會理解做屌人影相就係藍絲

我上面仲有好多留言 有興趣想知同路人點諗可以參考下

唔多講了

在場和理非聽到有手足態度唔好嘅即刻用禮貌d嘅口氣補位啦，如果鬧著自己人去道個歉都好，有時你改變唔到人嘅倒不如自己幫手補位，我不嬲都會咁做

影相呢個問題 都講咗好耐
求下大家保護自己啦

我着便服俾狗咬風險係咪低好多啊不過會俾人影相篤灰

平時同屋企人點解釋都敗哂啦咁樣落去.

永遠記住唔係圍爐, 孤立自己, 要爭取更大支持.
孤立敵人, 咁先岩架嘛.
Be humble

無公關屎都無得食啊手足們
我唔想發夢番屯門區比人篤灰啊plz

一直以黎,我地會越黎越多人支持,係因為我地係理性,追求民主自由,做每樣野都係有目標,針對性,對狗同白衫出神獸係因為佢地真係仆街傷害我地每位手足,如果佢地影相真係影大頭,目的係想對手足不利,我地一齊出去私了,但係如果純粹係影相,真係佢地既自由,否則係違反左我地一直以來爭取緊既核心,真係唯有保護自己方面做多小小,希望大家可以做返一個理性小小既人
利申,對打狗打白衫神獸不割

個陣好心提人戴返個口罩唔好亂屌人影相換黎一句人一藍 腦便殘 個到啲人個陣個心態敵視到

。

推
咪講左有禮貌啲呀叔呀姨就支持囉

最後補多句

希望你分清楚

1. 直接對抗運動
2. 和理非活動
3. 私了影大頭
4. 普通街坊影和理非成果

係本質，目的同對象上有咩唔同

可以從上面尼歌拿屁屁巴打留言了解佢地心態

不割蓆 可補鑊 互相理解

我地幾百萬人, 好散冇組織, 冇指揮冇大台.
真係好難叫哂咁多人Be humble.

希望你睇清楚香港而家咩環境呀，啲藍領手足去和理非都俾人篤灰啊。而家就係保護大家叫人唔好影相，你唔去叫停間接加害者，反而幫手話啲落手落腳有貢獻嘅手足冇保護自己同反抗

大家禮貌啲

買個罩嚟帶係咪真係咁難呀

唔係惡意影大頭根本唔使咁惡屌
講到口都臭

3個問題

1. 有心影你相要拎去篤灰既 會唔會因為你屌完就唔影？會唔會轉個頭係你睇唔到既地方偷影你？

2. 你點樣分普通街坊同篤灰狗？普通街坊想記錄發生緊既事都係你口中既「加害者」？

3. 和理非活動目的係咩？係圍內自high 定影響潛在支持者？

你唔洗答我 你諗過都認為繼續屌係正確你照做 有人補鑊都希望你唔好屌佢地當佢地係鬼

最記得有個捉鬼領袖首先同個男人講「唔好再影相，如果唔係錫你春袋」然後再對位中年女士講「雖然你冇春袋，但你都唔好影相」然後竟然全場拍手？？個位女士個樣勁無奈

有冇諗過會俾藍絲認身型認衫篤?
點解重有人覺得影相做文宣係利多於弊？

其實唔係發緊夢嘅情況下都冇需要去屌其他人影相

大佬淨係一腔熱血就夠咩都要用腦架...
我地塑造個形象係「正義之師」呀，我地唔係爛仔呀
而家已經上升到世界舞台嘅政治層面喇，你每一個言行都好重要
而政治從來都係控制民意，唔好再話民意無用啦，無民意一早收咗皮啦
亦都係民意認為勇武係「正義之師」先有得繼續玩落去
已經歸晒邊嘅唔會轉立場係事實，但係出面仲有好多人未歸邊架
匿埋係同溫層有咩用...

保護自己 Be Humble

你咁撚驚就唔好出黎啦，坐市中心摺下野都驚成咁

今日現場見到
有個女學生勁惡兇人影相 之後我聽到隔離有幾個姨姨叔叔話都表左態支持 d學生洗唔洗咁惡同無禮貌
其實我相信有好多人支持我地爭取緊既野同發聲
但係佢地反感激進行為 如果禮貌d同人講成件事一定唔同

出得來行, 戴口罩是常識吧

咁樣只會失民心

咁我想問唔影相點話俾人知你做緊咩呀
係咪連記者黎影相做live做新聞都唔得？

如果好似你咁講
記者都唔影得相啦 驚篤灰狗係d相到認得你地

其實影米由佢影，你帶哂口罩真係唔驚，很多自己友都比你屌走哂，唔需要咁惡

雖然我唔知咩事, 但聽到你咁講真係好難受. 仲要全場鼓掌?

身為屯門牛, 真係好慚愧. 一個月前屯市大合唱, 人人都影相. 中秋屯市幾十年來都冇咁旺, 咪又係好多人影相.

既然係和理非活動. 點解要排斥人影相, 已經講緊三樓影落去, 伯伯嬸嬸都唔一定係藍絲要去影人, 都有好多深黃的. 和理非有免費宣傳真係夫復何求.

屌走哂支持者就冇人幫你了.

be humble啦
出發點都係想保護手足
同路人都唔好太介懷

不完美 要改善

會唔會下次搵人舉牌提醒大家唔好影大頭？俾多少少禮貌，好多街坊真係唔知咩事就俾人屌，咁真係會分化咗班無惡意嘅支持者

同埋玩咗香城online咁耐，保護自己好緊要，如果見人無帶口罩，不如俾個佢提下佢，好過屌路人甲

沙田有直播都無問題，但係屯門牛就屌到街坊嬲嬲豬，咁點爭做首都呀

其實晏就個陣無人屌影相 有d仲行埋去影
之後唔知做咩夜晚就開始屌

講真 帶個口罩啦

今日MVP係TM

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

啱

其實我成日覺得有樣野好反智，就係有部分人又怕俾路人影相，但又唔怕記者影相拍片先奇怪。明明好多野根本已經上哂電視影哂，但尼樣d人又唔介意。

根本每個人都應該做左野保障自己先
唔係特登影大頭屌乜野人丫，屌走晒同路人

1) 有心人會被私了，佢呢幾個月唔使出街
2)7月頭我不時見到淺黃親戚 係朋友谷同fb share活動相，當中不乏手足明顯臉部特徵，而呢啲相係會有閒雜人睇到。
3）到第4個月先加入嘅所謂支持者，我睇唔到佢地會俾到咩得着，但係本身手足俾人篤一篤就冇咗份工，甚至前途，失去嘅係活躍支持者。

最後：我就係要答你，如果你有落場嘅希望你理解我講咩，救得幾多手足就救。

唯有帶多幾個口罩出街, 必要時分比人, 費事有人驚起上來亂屌人

930那晚都見到佢地有戴口罩.

連屯門group啲人都係成日屌鳩同路人

我覺得要組織人去屯市解釋同道歉的, 好似之前機場那次咁.

有啲人影摺紙姐，之前屯門牛又話無人理乜野乜野
人地想影相報比channel又比人屌，撚有人知屯門咩事咩

你邊句見我話驚？我驚手足有事就代表我驚？

有心影就唔會俾你見到啦
無論邊一個月加入既支持者
多一個人就係多一個人
如果你既心態只係需要活躍支持者去支撐呢場運動
咁呢場運動一早係7月就已經完左

我同意仲要部份牛係有話無記者，屯門做乜都無人理
屌，無人影相乜柒都唔知人地點派人入嚟報呀

戴帽戴口罩啦, 大家.

你有冇諗過俾記者影到有權佢刪相？但啲所謂街坊就講極都唔肯刪？

你有無即刻出聲

#21

推,保護自己先係最緊要

點解記者有權刪相呢？
如果係蘋果影到你佢唔刪你相咁你點？佢死都話要用呢張相出街
立場live影住曬咁多個人既樣又點刪？
記者從來都唔係同路人 只係報導事實既真相
唔通佢地影到手足打爛野又唔報？
Logic fail wor ching

BE WATER

其實好多記者都係直播.

就算冇反不遊行, 銅鑼灣呢幾次, 和理非時段, 好多人乜都冇, 都冇見過人叫記者刪相. 自己衡量完自己能承受既風險決定要唔要戴口罩.

咁鍾意屌人 不如宜家落v city幫拖
做呢啲和理非野唔比人影唔比人知不如唔好做

到而家仲有人唔戴口罩？

因為防唔到某啲有心人就任人影？我唔明個邏輯喎
另外，你最尾嘅推論有咩根據？
btw，答咗你先：

3樓都屌，咁記者不停影使唔使屌

true

2百幾萬核心支持者, 好難確保到每個人都咁humble,
總有D行為無咁檢點既, 不割都唔等於我地唔反省

屯門手足係咪仲對峙緊???

你地後面 友愛751總站有幾架狗車 自己睇路 小心包抄

好多發夢人士唔夠保護，俾人影哂樣啦

如果帶埋罩都要驚俾人認身型認衫就坐係屋企睇live啦，呢d咁撚危險嘅活動唔該唔好參與

現場手足返屋企小心,尢其屋企大堂CCTV

去到7月尾根本運動就已經有疲態
個個星期六日都出黎你估唔攰咩大佬
用遊行既人數已經答到你

根據你既3.5% 用香港人口去計 姐係要245,000人
而你根本冇辦法去判斷頭先係市中心d影相既人係咪係呢245,000人入面

可能個個人留唔到咁耐 只係想影相擺上twitter做文宣
但俾你地屌走左

可能個個人影張相只係想擺上屯門fb page到話俾人知今日有呢個活動
又俾你地屌走左

「以禮待人」

對自己友需要，對淺藍中立都需要，一黎粗口大聲屌人只會確立佢地對我地係暴徒既印象，待人接物係需要做公關Show嫁各位

邊可能叫記者刪相，咁做只係妨礙新聞自由，咁做同班狗打完人再叫記者走有咩分別。當然記者係可以發表意見，但拍出黎既野就係記錄緊事實。

係cwb見唔係近影大頭就無人理

唔講以為你整緊魔法 俾人影

終極和理非又唔怕公司抽後既真係未必會戴，尼類人唔會怕上鏡。

就算有大台叫大家be humble，都一樣有人周圍屌
希望大家見到咁幫下手解畫
安撫前線情緒，同時同啲叔叔嬸嬸解釋返

我幾經辛苦將我老母由藍轉黃, 佢頭先放工去影相比我睇結果比你班惡野狂屌, 佢好唔開心

其實好多叔叔姨姨都唔知我地唔鍾意俾人影相 可以禮貌啲同佢地解釋

遲下我驚留係屋企叫下口號都俾隔離屋/對面樓影

有d和理非 活動 影來宣傳都需要
好似荃灣咁 整得咁辛苦影下都要

幾架狗車 係龍門入屯門vcity2316

唯有安慰下伯母係班手足因為尋日既事先過度緊張啫，希望可以體諒。

放心要影點都會影
唔係你估啲人包實個頭真係貪過癮咩

好多姨姨都係咁 有個係現場影相就係想叫個女嚟幫手

俾記者影到：
1）直播冇得刪
2）相，遇過鬼佬同某報館攝記肯刪
記者着反光衣寫明係press，你要避一定易避過街坊。
另外有咩logic fail？我只係睇到我上面指有權叫記者刪相嘅陳述錯。

我重點係避得就就避，唔係話點都有機會俾人影就任街坊影，只要有任何低成本可以降低手足被捕風險嘅都要做，例如叫街坊路人唔好影相。

其實依家出去最起碼都要帶個口罩
如果唔係果啲好明顯要黎影大頭嘅唔洗咁大反應

其實驚比人影就自己包實啲 平時發夢記者影住唔通屌柒佢咩 啲人要影就唔好理 除非佢擺到明玩野啦 大家識分呢啲

二樓三樓玩電話都比人照比人屌 不過個重點係啲人唔帶口罩又屌人影相 講真你保護意識真係咁高既話就帶左口罩先講啦

香港人就係太善良先比人恰到上心口
呢個時候仲影咩相 比人屌正常

不如袋定啲口罩，見到佢地冇嘅就派個比佢地
釋出善意，感化下佢地，有啲人真係特別燥底嘅
大家都be humble

不要說屌你老母咪影
試著說小心唔好影到大頭

起下佢底睇下係咪同路人先好嗎？

你岩岩先講話唔俾得街坊影相驚俾人篤灰認到身形
記者就可以直播冇得刪又突然唔驚俾人篤灰？
明明無論點樣都有機會俾人篤灰 點樣唔logic fail?
事實上你係冇權架 人地幫你係人情 唔幫你係道理
唔好將自己既行為合理化
遇著個大公報唔肯刪你點？

要避 就應避開所有鏡頭cctv
睇cctv d保安都可以篤灰
咁你避開曬所有鏡頭冇人知
咁呢個和理非活動仲有咩意義？

呢個世界根本就係防不勝防
應該係做好自己 至少都帶返個口罩唔係著校服出黎

同埋你屌走一個同路人既成本我一d都唔覺得低
希望你明白

基本啦

叔叔姨姨有時唔明規矩好正常，行埋去禮貌啲講下，唔好下下都屌左先

自己保護自己多啲啦

係全部都要be humble, 尤其係對自己同路人

舊圖一張 手足請緊記

要考慮其他同路人既感受.

唔好孤立自己, 要孤立敵人.
對人有禮,謙卑冇得輸. 除非對住元朗白衫人拎哂架餐, 咁一定唔會對佢謙卑.
但對住普通叔叔嬸嬸, 就算唔想佢影相, 都唔可以惡言相向.

搞到支持者變中立, 有咩好處?
到時想搵街坊幫拖屌走Popo? 難了

屯門人加油

想講我阿媽係深黃
佢地就係好鐘意影下d學生整連儂牆

唔好閙走佢地啦

推
721 811 831 101

下次大家再聽到可以幫手解釋返同say個sorry
人地都係想幫手

：/

你個人數一路少有咩根據？九月有咩活動count過人數？

而第二段，用返相同諗法，你都冇得確得確認影相嘅人係咪所謂潛在支持者。但在場俾人影到嘅手足，就算唔係嗰3.5%，佢地都唔應該承受無謂嘅風險。

最後，做得Twitter 文宣都應該知唔影得相啦，就算當你有淺黃為文宣而有機會連累到手足，根本就唔值。

大家冷靜D
明白發生咁多事大家都燥
不過唔好錯吊自己友

to be fair那些應該都唔係前線來.

怕人影就自己包好D 唔好下下都屌 邊個手足包得唔好就提醒下手足 出來抗爭除時大把記者 記者都無義務唔怕我地大頭 只能自己小心。。

咩道理？寧願少啲人出嚟，都唔叫人忍吓手唔影相？

包實曬就冇事啦

agger.....唉
呢個問題真係講到口臭
今日有幾位巴打都開大喉嚨嗌上上面唔好影...
其實今日上面睇落黎真係好壯觀好靚。。。

但！拎住電話嘅手..一舉高少少都好驚比人鬧....
其實都想spread開呢個畫面姐...

講真做呢一啲野都係想引來各位加入幫手，
或者出邊嘅人關注，
屯門不嬲摺到咩咁又冇乜傳媒關注，
想自己宣傳都唔得咩⋯⋯
有幾下真係覺得少敏感......
唔好咁啦大家手足，最多自己做好自己防備本分

思想成熟都唔應該隨便鬧
你諗下如果無啦啦俾同路人屌都唔開心啦
希望各位冷靜啲
最緊要保護好自己，唔驚俾人影
利伸包到好實

咩叫點都有機會？？淨係記者影等於少啲機會，任由街坊影就等於多啲機會。你明未？？

就算你叫人唔好影相,
都唔好以用咁惡既態度,

搞到成班防暴警咁.

做好D基本野, Be Humble. 做咁多野都係想爭取更多人支持, 唔係要孤立自己, 我地要孤立敵人.

推，真心，堅唔好亂屌，唔好亂射人，攪到成班古惑仔咁，比d外媒影到，我地香港人cheap 哂

記者影就好少篤灰既 街坊影就差唔多肯定會篤灰既 你現家係咁樣既邏輯wor

明明個probabilities 一直都係5050
咁岩今次大公東方01黎影相 咁係咪又等於少d機會？

現家你同侮辱街坊智慧無分別
好似街坊就一定係會亂咁影
記者就一定唔會影樣

比啲禮貌啦 屌你老母
下一次再有on9仔 係到屌人 必屌返轉頭

冇人需要為你既角度去諗囉 ok?
你唔撚滿意人地影相 你可以一開頭好聲好氣去提佢
而唔係成隻狗咁 一開波就屌鳩人
如果你好言相勸 佢地唔聽繼續影就捉鬼囉

我同你講7月 你同我講9月

就係因為冇得確認咪唔應該下下屌屌聲叫街坊唔好影囉
講句唔好意思唔好影相有咁難咩

咁Twitter d相邊到黎？變出黎？屯門fb page d相又邊到黎？

可 改 善

問題分兩個,

第一, 應唔應該影相
第二, 叫人唔好影相用咩態度

去得商場真係冇得避人影相, 仲要係三層高中空既屯市廣場.
今日好似見到沙田有張紙鶴相好靚既, 點解屯門冇人報既? 原來因為被自己人鬧走哂.

就算真係叫人唔好影, 咪好聲好氣D囉. 係咪想下次屯市搞遊行集會罷工得返小貓三四隻? 因為自己人全部離棄了?

真心 唔知咁撚惡做乜鳩
一係叫佢唔該唔好影, 一係就大叫 「有人影相, 自己小心」

已經幾個月
唔冷靜左好耐

be humble
呢樣真

冇禮貌的人 現在冇人buy你呀
屌你老母 自己反撚省下啦

以為自己出發點係保護手足呀？
你係想保護手足 就買盒口罩去派 落雨開傘

咪撚再做埋哂啲野出黎 係一利十弊啦 on9

屌市民咪惡
見到狗就龜縮

今日真係要改善下 有啲說話真係幾難聽 又話影相生癌 除自己底褲影啦 有啲叔叔姨姨有時真係唔知道 而且好多人黃係自己人 聽到真係幾唔開心

都唔明佢做乜鳩

唔係一早就講咗唔使嘥氣屌人影相嘅咩
除非好近行過嚟影就話啫

做文宣 唔係大頭就算啦

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

真係唔好見老一輩就鬧左先
好多老一輩都支持 何必搞到自己淪落到同D狗一樣
見人就吠

自己包好啲啦
防得幾多人影相
6月講到依家, 保障好自己好過周圍亂屌人

劉卓天，學生，已失踪兩個月

成日咁樣屌d叔叔姨姨 甚至同路人，完全係間接/直接喺度增加藍屍數量

要保護自己唔係叫人唔好影相
係遮撚住自己個樣呀 屌你老母閪
講左幾多次 保護自己個責任唔係你唔通係人地?

push 真心唔好咁樣鬧同路人，長輩肯支持後生係好好既事，冇影大頭就算啦，唔好為咗啲無傷大雅既事而令佢地心淡呀
P.S. 我地有冇啲咩方法可以同佢地道個歉或者解釋返？

嗰次喺橋上面襟電話
聽落真係死蠢，我真係冇為意個鏡頭對住佢哋
佢哋仲係咁話有人影相，我仲周圍望邊個影相
跟住我終於意識到原來話緊我既時候
我話ok~ok~~我意思係收埋部電話免得再誤會，不過唔知我呢句佢哋理解成咩意思，即刻起哂鋼上嚟搵我
當然我解釋係冇用，佢哋叫到我手都震埋，好啦我唯有俾佢哋睇電話以示清白
係呢個時候都仲句句有骨，我係身有屎就即刻跑走啦，仲會主動解鎖部電話既
我認我死蠢搞到浪費左好多手足時間，但我真係灰撚哂囉...我真係冇心架...

好似上次機場事件咁, 第二日都有人去機場道歉.

推 明白呢個時候係敏感 但人地影相可以溫馨提示咗先 同路人自然會停 寸77嗰啲再睇點處理

啱啱係3樓影
有3個呀叔行埋黎
一野拍跌部電話
問我影乜鳩
我解釋完
比埋佢地睇d相證明冇大頭
之後一句sorry都冇
仲叫我唔好有下次

Be humble！地下手足鬧到好大聲 唔敢影

唔影你 個場都有cctv la

屌你老母 冇基本保護意識仲屌鳩人 人地一家大小落黎影下紙鶴 都比班MK屌走。大佬又唔係影你，自己友都嬲喇on9

樓上都有人話有去同下面一個人講叫佢地收歛些, 都有聽, 但佢冇同哂所有人講,

其實如果在現場, 首先唔好對呢種行為隨便跟風歡呼先.
第二就睇清況可唔可以勸到佢地. 或者叫佢地戴返口罩囉.

都真係冇咩辦法了.

不嬲講第一步係要自己保護自己先

Poshhhh

推！老一輩咩都鐘意send俾自己fd睇

呢個真係幾時都要

推，真係影大頭先請佢del. 相，佢diu鬼先鬧番佢

琴日好彩好多師奶婆婆幫手睇水，市中心個邊先走得咁快，唔好見人就屌

係, 改變到一個可能可以連帶改變到十幾個.

累積民意, 孤立敵人.

先係我地羸既本錢.

唔係影大頭就算啦，呢個網絡時代每個人都係記者，唔想比人影只可以自己包實啲，無其他方法

我明 手足我知你唔係有意令大家緊張
希望你唔好在意 下次都要見到你

如果唔係我即場戴返記者證
我真心感覺好危險

大佬呀講埋咩華為P30點樣Zoom，搞到街坊都呆左唔知你想點呀

都幾個月啦屌黎都無謂
包到得對眼要影影飽佢

不如聽日搞返個道歉活動啦
錯唔緊要 最緊要認 咁同路人咁大方一定會原諒大家嘅

戴V煞都得

特登係元朗入黎聽你地屌人 堅係聽到嬲 失哂控

4個月喇
請大家記得be humble
保護好自己係自己責任
你阻唔哂影相嘅人，唯有自己包得實啲

BE HUMBLE
攞起電話就比你地屌走
好多人都嚇走左做人無pr玩撚完

屌好仆街wor

各位手足好攰我理解
但希望大家理性啲
睇完呢個post覺得有啲心寒

p牌一推

見到人影相，唔洗即刻大大聲屌
可以善意提醒佢唔好影大頭

我哋對付極權既時候，要小心自己唔好變成極權

要改善下，特別係和理非活動無需要搞到太tense

不要說 屌你老母影乜撚
試著說 唔好意思唔好影大頭啊唔該

同埋大家都戴罩保護自己

be humble be polite stay calm

Be humble 呀 屌

讚成，要爭取c9 支持

agger
無謂令到本身企我地邊既中年黃絲倒戈啦

一定要教訓一下
唔係遲早搞死場運動

我見大家都咁唔友善，見到有兩個外籍遊客
佢地話好靚 我都好友善同佢地講
唔好上面影要影落去影 佢地即刻唔好意思say sorry
真係怕左你地

有 好多都明白嘅

得罪講句 屯門真係要每日百屌

推比手足睇

推
琴日聽住好挑釁地叫人要影落嚟影囉

屌撚走晒啲嬸嬸

有啲soft skills一定要有

整牌去提雙方有冇得諗？

你好有文化咩？

不能同意更多

其實會唔會係警犬扮人

但長久嚟講唔係辦法
稅局定機場嗰次都係鍵盤大戰300個回合先叫做到，最重要係大家個心態

如果大家唔緊記be humble嘅話，越道歉個效果越低

on9

啱，唔好亂咁屌人，
亂屌人人地唔出黎撐你/接細佬

我昨日經過, 聽到遠處有一大班人狂屌人影相, 我八卦走去睇先知有集會. 真心態度要改善, 好多支持你地嘅, 見你地整得靚離遠諗住影張相, 手機都未舉起就已經四面八方狂屌. 失民心呀~~~

呢D未屯門人囉

住港島好威？

對唔hi住，係我錯能曬，原九諒hi我啦，屯門人

Be humble
其實好多中年人都係同路人
佢地唔係咁清楚
可以好聲氣啲同佢地解釋
唔好咁躁啦

過咗四個月 咩係禮貌大家又唔記得曬
屌曬個啲屌人地老母嘅人
識唔識咩叫尊重
要人次次幫你洗底好攰
自己做好啲啦

打好啲字先啦p牌仔

我都俾三樓小妹妹出聲喝🤦🏻‍♂️早知出聲溝通下

Btw如果你見到既建議你貼返個防𥄫mon貼

同埋刪咗啲中国apps啦 偷資料啊

我都有被人喝, 但係明明格離仲有傳媒影緊........

粗口，我唔夠你

面人地俾。。。。。

我係大西北同香港島都有屋企，唔係真係以為自己高尚啲呀嘛？

屯門牛真係比番少少禮貌同尊重啦唔該
好多手足都無戴口罩嘅意識 922晚係琴晚又係
與其驚比人影到 同到場先問人攞口罩 不如出口前就袋定幾個係身
啲叔叔阿姨比你屌走又點 佢地係真街坊 都幫我地唔少
認真講句 大會堂/屯市嘅cctv一早影曬你個樣啦
長氣都係個句 口罩！手套！保護自己！

都過左咁耐, 保護自己是常識吧?
好似人鏈咁, 呢D係預左畀人影既活動, 驚, 唔想畀人影就帶返個罩啦

根本有心影大頭，一部pro zoomer 九里外影完佢哋亦唔會知。 所以隨便𨳒人失形像分，真多餘！！

推推

真係要畀啲禮貌 成件事觀感好唔同

搞到我連紙鶴都唔敢影

唔係不嬲都話影相可以但大頭唔得咩
講到口臭呀
同埋叫人唔好影相比返個唔該 同語氣好啲得唔得呀
好多人其實同佢地講唔影都會收機架
大家自己人唔駛咁惡
好多姨姨叔叔feel impressed，我地有禮貌係其中之一

記得一個月前既討論，已經叫人禮貌d
不過如果斷正有確實証據係專影大頭既藍絲就唔駛對佢客氣

事實上有心要影「大頭」，一架pro-zoomer二千幾在「九里外」被影咗根本唔會知。 亂咁鬧人真係「多餘兼影響形象」。 有事被popo暗角打又少咗證據！

首先周街都有cctv無蒙面就一定會影到。 第二如果相信「大部分香港人」係企在黃絲陣營，越多人影相就越多證據煮死香港法西斯軍政府。

我黃大仙有時都係

我媽深黃 佢晚晚收工自己衝去連儂牆幫手
有次有人破壞完 佢去左幫手執返好 跟住有個女人一出地鐵就鬧佢破壞連儂牆 我媽解釋話唔係
跟住有人幫口 先知我媽晚晚係度
跟住佢委屈到喊左出嚟
不過佢明白 冇怪到人 喊完繼續整返好連儂牆 幫手執下嘢咁

瞄住目標，知進退，知分寸

影相問題其實唔好再屌，現今，唔好話現今，要影你相真係好遠都影到你清清楚楚！你根本唔會見到影你個人，怕俾人影不如包到實唔怕俾人影好過！影你唔一定係係有問題，都可以係同路人架！

今時今日，認真係好口罩無咩用，遊行都仲可以，做野就包實啦！

辛苦哂伯母 呢段時間大家都好敏感

推，呢家見人影相唔係大頭都無屌，自己保護好自己重要過屌人

都係同路人